香港人面對緊全世界示威者都會遇到既難題

既然政府漠視民意打消耗戰
有咩方法可以破解
遊行目前已經唔可行
無理由要個個禮拜日出去野餐
咁要破解就只能夠將行動升級
即係話
係贏係輸全睇星期五一戰

行動升級囉唔通仲繼續遊行,遊咗兩次show晒民意已經夠皮,遊行本身除咗show民意同拎輿論之外係無其他太多作用,反而又熱又累又唔可以有實質既效用,已經呈現天花板效應

推諗計

盡量幫手share
要維持抗爭意志 我地必須幫太古烈士舉行公祭集會
原因
第一 烈士頭七，係香港人應該做嘅事
第二 無論如何，動員二百萬人絕對係透支唔少民氣，要休息，要保持抗爭意志 ，又要一定人數，要遊行以外方式，最佳做法係發起為烈士公祭嘅集會

對目前局面優勢如下

第一 唔係集中對付政府 冇成功線/人數嘅壓力

第二 集會目的明確 而且可以容易召集市民自行加入

第三 反對力度會細 唔易流失民意 生死大事 即使再紅再廢嘅老亦到冇餘地去動搖民意反對活動

第四 繼承遺志 凝聚長期嘅活動精神
活動上可借機大力重申訴求，令與會者市民醒覺，目前唔係贏而係離輸只差多半步 亦唔會令自以為成功嘅中立派感到厭倦

第五 活動和平，零風險，唔會好似佔領受政府提出議案嘅時間表牽著走

同意就快share